# 小野薬品オプジーボ視聴ページ制作：2022年07月

##
■DEV JCW
- https://dev.j-creativeworks.net/onoyakuhin-opdivo2022/authdir/live/live/index.html
- ono / opdivo

■Git
- https://bitbucket.org/jcwsystem/individual-project/src/master/

■local
- C:\Users\t.kunishima\Desktop\HOMEWORKS\o_小野薬品工業\20220728_小野薬品オプジーボ視聴ページ制作

### 仕様
- プレイヤーページのみ
- レスポンシブ
- jst標準プレイヤー
  - C:%HOMEPATH%\Box\JCWBox-Jstream\o_小野薬品工業\202207_オプチーボシンポジウム（202209開催、BBSあり）\4.入稿
- livelog（livelog.js）
- BBSアンケートあり
  - 新BBS APIを仕様
- リアルタイムアンケートあり
- 通常アンケートあり
- ティッカー機能あり
- 質問ランキングあり
  - もっと見る機能付き（全投稿表示）
- 機能説明文あり（拡大表示有り）


### 作業環境
- 過去案件のヴィアトリスをベースに作成（面影ほぼなし）
- webpack使用

### 参考に出来そうなもの
- ティッカー機能は3rdメディア用として、パーツ化しているので今後同じ機能が使われるときは使えそう（要ブラッシュアップ）
  - アニメーションの改善
  - 処理の改善（現在は、投稿記事をくっつけて一文として流しているが、個別に分けて流せるようになったほうが都合がよい）
- 新BBS API　今後はこれが多く使われそうなので、仕様をもっと理解が必要になる

### 振り返り
- 各パーツを個別に作っていったので、IDの管理などが煩雑になってしまっている。configファイルなどで一元管理できたら良かった
- アイコン画像のサンプル不足。グッドアイコンなど、gifで荒れてしまうので、svgで用意できればよかった。などなど
------

